若然無力挽回要懂得放手

逝去了的人再不可擁有

念在愛你的 別叫佢難受

所以樓主唔好自殺

冇人愛我

我愛你

Btw係咪有壓力 有就同朋友傾訴下啦

好攰啦

同人點講都冇用 人生都係得自己去面對

但我真係好廢

我都好掛住我ex 2年喇
但生活要過 唔好放棄自己

點解要過

可能只係一時意氣

學黃子華話齋 你試過起雙飛未先 未試就唔好死住 試埋先再諗死唔死

掛咗五年
如果佢有日派帖比我，我就應該會死
分手嗰陣已經想死，佢氹我話死咗就永遠冇機會，唔死仲可以改，可以等